［人見人憎嘅臭曱甴又唔做野］黃大仙發生持刀傷人案 兩人受傷

黃大仙上午發生持刀傷人案 兩人受傷

黃大仙發生持刀傷人案，兩名女子受傷，其中一人送院治理。事發在早上大約10時，在黃大仙中心南館的美心快餐外，一名男子涉嫌持刀襲擊，令兩名女子分別膊頭及手部受傷，其中一人送往伊利沙伯醫院治理。警方列作傷人案處理，正在現場調查。

2019-12-24 12:00:34

垃圾

因為示威而唔夠人

嚇死 仲以為係手足 點知係係美心出黎

調查～咪又係拉唔到人
都廢嘅
淨係識打示威者、放tg 、舉真槍同發癲
你地有咩用呀

以為放軟手腳就可以等市民覺得你地重要呀？
721仲未知衰呀
咁代表你地唔做野咋垃圾

曱甴

唔係好叻OT嘅咩？
想做OT 就可以做得晒㗎啦
唔想做咪講囉
反正你毅進，大晒

食美心嘅報應

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

人地有五大訴求呀 吃喝玩樂玩呀
邊會捉賊

臭曱甴

原來咁就捉唔到

發現祕密了

第一次見到人比人斬係乜感覺
屌左咁多個月仲撐美心真係人渣

曱甴隊仲要呃ot錢
嗱我讚緊你呀警甴